周圍都放毒氣，咁市面上d 食物迷有機會受到污染？

保護裝備要密氣先隔得到，咁落閘一定唔會隔到煙，接觸到毒氣既鋪頭未必會銷毀受污染既食物，市民食左迷大鳩鑊。

如果d 毒可以俾返d 畜生受返你話幾好。變壞左既凍檸水飲左唔會有事，如果d 凍檸水受到污染就大件事。

去受害地區宣傳有害？怪政府亂民生 下毒藥

文宣可以做野喇，全港d 食物都有機會受到污染，港豬藍絲仲關唔關你事啊

或者發起飲食界抗議，帶同受污染既食物去記招控訴popo，並用受污染既食物慰勞佢地

推俾文宣睇